香港仲會唔會有聚會, 來幫想移民預備英文見工訓練

可能當中有好多人在香港都未試過全英interview

不過呢幾年可能都已經走哂

要知道有得面試機會已經唔易

樓主幫人練見工